強姦犯：我只係將下體插入女仕體內探熱卻被控強姦

好笑

好撚痴線

612 721 811